\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{Mitgliedervollversammlung}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{Aalen, 09. Oktober 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}




\begin{document}
\maketitle


\begin{tabular}{ll}
Versammlungsleiter: & Dennis Henle \\
Protokollführer: & Sascha Malnar \\
Anzahl der Teilnehmer: & 22 (Teilnehmerliste befindet sich im Anhang)
\end{tabular} \\
Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig. \\
Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents
\cleardoublepage


% Tagesordnung
\section{Begrüßung}
Begrüßung erfolgte.
\section{Feststellung der Beschlussfähigkeit}
Versammlung ist Beschlussfähig.
\section{Bericht des 1. und 2. Vorstands}
Tätigkeiten des ersten Vorstandes:
\begin{itemize}
\item Organisation und Durchführung der "Rock-Night" 
\item Organisation und Durchführung des "Rampenfests"
\end{itemize}
Tätigkeiten des zweiten Vorstandes:
\begin{itemize}
\item Notar-Tätigkeiten
\item Organisation und Durchführung des "Rampenfests"
\item Organisation und Verwaltung des Workloads verdient durch FEIN-Aktivitäten
\item Untersützung des Kassierers
\item Organisation und Durchführung der Stand-Ups
\end{itemize}
\section{Bericht des Kassierers und der Kassenprüfer}
Bericht wird vom 2. Vorstand vorgetragen\\
\\
\begin{tabular}{llcr}
Ausgaben & 3.396,41 \euro{} \\
Einnahmen & 4.399,87 \euro{} \\
Kassenstand & 2.317,56 \euro{} \\
Kontostand & 1.663,36 \euro{} \\
\end{tabular}\\
\\
Prüfung durch Kassenprüfer: Bericht ist nicht korrekt.
\section{Entlastung des 1. und 2. Vorstands}
Abstimmung zur Entlassung des 1. und 2. Vorstands:\\
1. Vorstand:\\
\\
\begin{tabular}{llcr}\\
dafür & dagegen & enthalten\\
13 & 0 & 7\\
\end{tabular}\\
\\
Ergebnis: 1. Vorstand Dennis Henle wurde entlastet.\\
\\
2. Vorstand\\
\\
\begin{tabular}{llcr}\\
dafür & dagegen & enthalten \\
15 & 0 & 5\\
\end{tabular}\\
\\
Ergebnis: 2. Vorstand Dennis Müller wurde entlastet.
\section{Entlastung des Kassierers}
\begin{tabular}{llcr}\\
dafür & dagegen & enthalten \\
15 & 0 & 5\\
\end{tabular}\\
\\
Ergebnis: Kassierer Lukas Schulz wurde entlastet.
\newline
\section{Neuwahl des 1. und 2. Vorstands}
Wahl des 1. Vorstands:\\
\\
\begin{tabular}{llcr}\\
Kandidat & Stimmen\\
Dennis Henle & 14 \\
Jonas Kling & 2\\
\end{tabular}\\
\\
Enthaltungen: 4\\
Dennis Henle nimmt die Wahl zum 1. Vorstand an.\\
\\
Wahl des 2. Vorstands:\\
\\
\begin{tabular}{llcr}\\
Kandidat & Stimmen\\
Dennis Müller & 7 \\
Jonas Kling & 8\\
\end{tabular}\\
\\
Enthaltungen: 5\\
Jonas Kling nimmt die Wahl zum 2. Vorstand an.\\
\section{Neuwahl des Kassierers}
Wahl des Kassierers:\\
\\
\begin{tabular}{llcr}\\
Kandidat & Stimmen\\
Dennis Müller & 12 \\
Simon Moll & 4\\
\end{tabular}\\
\\
Enthaltungen: 4\\
Dennis Müller nimmt die Wahl zum Kassierer an.
\section{Neuwahl des Öffentlichkeitsbeauftragten}
Wahl zum Öffentlichkeitsbeauftragten:\\
\begin{tabular}{llcr}\\
\\
Kandidat & Stimmen\\
Corina Hampel & 20\\
\end{tabular}\\
\\
Enthaltungen: 0\\
Corina Hampel nimmt die Wahl zur Öffentlichkeitsbeauftragten an.
\section{Neuwahl des Schriftführers}
Wahl zum Schriftführer:\\
\\
\begin{tabular}{llcr}\\
Kandidat & Stimmen\\
Sascha Malnar & 20\\
\end{tabular}\\
\\
Enthaltungen: 0\\
Sascha Malnar nimmt die Wahl zum Schriftführer an.
\section{Festlegung eines Termins zur Planung der Tätigkeiten im WiSe 18/19}
Mittwochs ab 17:00 Uhr. Erster Termin ab: 17.10.2018
\newpage
\section{Sonstiges}
Kneipentour:\\
Rekrutierung weiterer Gruppenführer.\\
\\
Halloween Party:\\
Alternativ Location wird abgeklärt\\
\\
FEIN-Server:\\
Bereits im Einsatz, wird fertiggestellt.\\
% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
Dennis Henle              &              & Sascha Malnar \\
1. Vorstand                &              & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

\newpage
\section{Anwesenheit}
\begin{tabular}{ll|c}
Nachname & Vorname & Anwesend \\
\hline
Kling & Jonas & $\boxtimes$ \\
Ilmberger & Kathrin & $\boxtimes$ \\
Pappe & Robin & $\boxtimes$ \\
Moll & Simon & $\boxtimes$ \\
Hege & Lisa-Marie & $\boxtimes$ \\
Rothenburger & Christo & $\boxtimes$ \\
Diebold & Jonathan & $\boxtimes$ \\
Deuser & Fabian & $\boxtimes$ \\
Hampel & Corina & $\boxtimes$ \\
Riedel & Jan & $\boxtimes$ \\
Ebert & Adrian & $\boxtimes$ \\
Uhl & Michael & $\boxtimes$ \\
Berger & Ida & $\boxtimes$ \\
Ladner & David & $\boxtimes$ \\
Öhrleim & Moritz & $\boxtimes$ \\
Kolbech & Andreas & $\boxtimes$ \\
Fuchs & Fabian & $\boxtimes$ \\
Müller & Dennis & $\boxtimes$ \\
Henle & Dennis & $\boxtimes$ \\
Reil & Darius & $\boxtimes$ \\
Schultz & Christoph & $\boxtimes$ \\
Malnar & Sascha & $\boxtimes$ \\


\end{tabular}

\end{document}
